其實粉嶺名都果4/5個保安有咩作用？

得一層唔計超市，吉野家個位長期坐咁多保安做咩？
捉人推單車？

祝你比人打劫無人理